別了！J過的請向香香公主最後的致敬

香香離開Tvb了
好快被強強攪大埋個肚

幾時火化？

以後請轉去J視后唐姨吧

有大波香香唔J
J唐姨

好撚樣衰呀！真係好撚樣衰呀！！！